利記下年需要再買多個世界級門將

一支球隊起碼要兩個世界級門將先得

You'll Never Walk Alone